<!-- *  Hvordan du ser for deg brukergrensesnittet til appen din
*  Hvilke klasser appen din skal bestå av
*  Hva de forskjellige klassene skal gjøre
*  Hvilke hovedmetoder som vil inngå i klassene
*  Spesifiser hvilke kalkulasjoner som vil innegå i klassen(e). (Minst én av klassene MÅ inneholde noe kalkulasjoner av et eller annet)
*  Hvilken type lagring appen skal utvides med i øving 7 -->

### Grensesnitt
### Klasser
<<<<<<< HEAD
* MapDisplay    
    * 
* MapGenerator
* MeshGenerator
* Noise
* Texture generator
=======

>>>>>>> .
### Hva skal klassene gjøre
### Hovedmetoder
### Kalkulasjoner
* Perlin noise
### Senere utvideelse
* Lagre seeds  og andre innstillinger
* Kanskje screenshots for thumbnails